雪地跪求，ps3 法拉利軚盤問題解答

收留左部thrustmaster ferrari gt cockpit

所有野正常，但個腳制冇反應。有冇精出手解答？

Push